點追旁邊部門的女同事

請善用不推文

約出去

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

我好鍾意你！！受唔受溝呀

試下行過去摸佢塊閪
濕濕地即係對你有意思

G池

約食lunch

lm

打錯字
有講有笑

得170 收擋啦

連登仔個個身高180 30cm
排下隊先啦

加一

冇笑就差好遠

不要暗戀